# devops-netology

  
 Игнорировать содержимое файла .gitignore в директории /terraform
  
 Игнорировать сломаные не рабочие файлы 
  
 Игнорировать файлы .tfvars ,в них могут содержатся пароли, ключи и другие конфидециальные дынные
  
 Игнорировать файлы переопределения

 Не игнорировать файлы переопределения, которые будут включены в систему версий, используя шаблон
 !example_override.tf

 Вкючить tfplan файлы для игнорирования плана выводы команды : terraform plan -out=tfplan
 Например example: *tfplan*

 Игнорировать CLI кофигурации файлов